兩牛路邊休息 遭漁護署啪針後離奇死亡

踏入豬年，兩隻牛牛昨日在吐露公路奔跑，昨晚牠們被警方引導返回大自然，但4小時後又再出現在大埔公路樟樹灘，有市民見到兩隻牛牛在優景里公眾停車場休息，遂通知漁護署。漁護署人員到場替兩牛注射麻醉藥，大約10分鐘後，藥力開始發作，兩牛倒卧地上，多名職員和市民合力將牠們抬上車運走。

可惜至今日中午，有網民在fb群組表示，聲稱致電上水狗房查詢牛牛的情況，職員竟回覆牛牛在抵達狗房後已經各自死亡，但未有透露死亡原因。發帖的網友對於牛牛突然死亡感到心痛，感嘆未能幫助牛牛，又指兩隻牛「好年青，好健康和好美麗，響(喺)度漫步跟住搬走咁就冇咗！死咗！」，希望牠們能夠安息。

一眾網民得悉「噩耗」後紛紛留言，直斥「點解行得走得，好哋哋又死咗」，聲稱會發起網上簽名運動，要求漁護署還牛牛公道並交代死因。

市民在山邊見到有牛後報警。

根本就整死佢費事煩

報警撚間接害死左

不嬲都系咁架啦

漁護署唔係不嬲捉完動物都99%人道毀滅咩?
D柒頭港豬而家先知?

地球係人類住撚哂架啦

無知真可怕

有肥牛食

D報警撚好似未見過牛咁，好驚咩？

牛牛冇飲筒插鼻死咗冇撚樣理架

新年殺生
祝班撚樣好運到年尾

有咩問題

屠房日日有牛死又唔見你開post?

牛B死了

就算馬路有牛可以唔駛報警

高汁

咁都報警

又有牛排食

打住邊爐睇依單新聞
真係好慘
唔講住 食多幾塊肥牛先

不是貓狗
沒人理會的

香港人又贏

祝報警撚全家去陪隻牛

屠房休息埋初三就開工
你地幾時去救埋啲豬

報咩撚野警？

整瓜動物，獸醫可以毫無責任？狗噏兩句就 close files

唉，香港就快無哂牛

香港要牛把撚咩
人都冇地方住

地球要人就真係把撚

報警撚死全家

漁護署做法仆街
走去屌報警撚
你地真係叻仔

屌你老味，殺左我隻牛我點樣返新界

仲打去上水屠房問
屠咗啦

成班道德撚食住牛係到屌

報警撚有無用個死人腦諗下？祝下世投胎做牛

咁撚偽善

你肯定係漁護署整死隻牛？

吓 兩回事黎喎
即係有隻牛出現係條街到 漁護處呀乜乜處既責任就係做低佢咁就乾手淨腳咁？咁香港除左人之外係咪唔應該有任何動物？
定係你覺得第一次已經處理左將佢地引返去佢地既地方 所以第二次就應該做低佢一了百了唔使煩？

兩回事喎

先唔評論漁護署嘅做法

但啲“網民“永遠淨係喺呢啲貓狗豬牛嘅事先咁大反應
其他社會民生議題就闊佬懶理

動物撚 偽善撚 道德撚
上新聞個啲會高其他牛一等
食個啲睇唔到就當冇事

問題係依家漁護署似純粹做低佢一了百了唔使煩咁喎

狗房喎
你送去屠房

唔肯定,但經漁護署手之後就死左
最大嫌疑係邊個?
一係你漁護署公布死因洗脫自己嫌疑
發生咩事大家心照啦

一個為左食而殺
一個為阻路而殺 當然你可以食埋佢既

俾漁護署捉得番去基本一定人道毁滅

我同屋企人尋日騎牛由屯門去大埔拜年，但我地2個都唔記得拉手制，比隻牛溜走左 到而家仲搵緊，要騎佢地返屋企，希望唔係呢2隻

可惜至今日中午，有網民在fb群組表示，聲稱致電上水狗房查詢牛牛的情況，職員竟回覆牛牛在抵達狗房後已經各自死亡，但未有透露死亡原因。

都係聲稱 每次殺動物嘅新聞
就永遠都咁多人衝出黎屌
你有你屌漁護署
我有我笑班友
食飯就大條道理話為食而殺
動物都有差別對待

被人導毀滅

馬路有牛關你撚事咩 報乜撚野警 on撚99

大年初一殺左兩隻牛

應該幫嗰啲報警撚同漁護署職員啪埋針

好撚戇鳩 又要報驚又話好慘
雖然唔係同一個人

兩隻牛係吐公由朝早行到夜晚，行到入市區
作為普通市民可以點幫，唔做任何野即係等佢地自生自滅
報警都係想佢地去返屬於自己既地方，鬼知會啪左佢地
係屌就應該屌班黑警同漁護，屌報警撚係咪傻撚左

住既地方比人霸左 仲要殺埋

漁護署 就算你地今世冇報應 下世下下世都試下牛牛點死既滋味 畜生不如

Lm睇潮文

去親漁護9成都死
係咪已經慣左殺殺殺
片理無理殺左先

迎豬滅牛 癡撚線政府

呢兩隻牛，見到我地自己...

好快會係
根本個劇情一9樣
點解大家可以無反應

打邊爐要有肥牛

年初二梗係一路食黑椒牛柳粒話好好味，一路講漁農殺牛好殘忍

漁䕶署垃撚

牛牛休息下都報警

都痴撚線

On9 隻牛係停車場抖報乜撚野漁護

超齡港孩

牛都驚, ON

打邊爐

咪係 地球你既咩 有雀飛係路邊洗唔洗報警呀
係咪除左人類咩野生動物都唔可以出現

明明個問題出於報警撚
借刀殺人 屌聽ORDER落刀嗰個

你覺得有分別

乜都上綱到動物撚偽善撚
畜牧用牛目的係畀人類食用
雖然宰殺過程殘忍但為人類提供糧食
佢地由生到死都非常有價值
絕對唔係視而不見

野生牛唔會劏來食(至少喺香港)
佢地同居民共存，相安無事
唔小心去咗危險地方先會趕佢地返大自然
可惜，只係去咗停車場休息：
一畀報警撚騷擾
二畀漁護署啪死
絕對係兩隻無辜牛死得不明不白

如果你話天下牛一樣
咁天下人又係咪一樣
存在本來就有唔同身分、意義、目的。
我又可唔可以話你平等撚？
所有牛一樣，所有人一樣，世界和平

中國人對待動物係好差

唔係殘唔殘忍既問題，
係差佬/漁護個處理手法既問題

平時大奸大惡唔敢出頭
雞毛蒜皮小事就咁撚熱心
我屌你老母報乜撚野警呀

估唔到真係發生
對面山流浪狗晚晚吠 本身諗住投訴
就係驚捉左之後會咁 寧願忍